[陸停自由行]台灣有難，香港支援

自認文筆同製圖廢到冇朋友
連登仔可唔可以幫幫手向國際宣傳台灣

由於中國暫緩台灣自遊行簽證
引致台灣陸客大大減少
由於旅人數減少，令台灣更寧靜，更悅目，更清新
使旅遊體驗質素大大提升
僅代表台灣人歡迎各國旅客來臨觀光

邊個仲有心情去旅行

幾時可以停埋香港

台灣朋友表示冇大陸旅客仲好

原來好多人讀完大學冇入到陪審團個Pool（我就是例子），快D入黎填Form

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

唔係叫人去旅行
目的係要剃9支國眼眉